有咩生髮洗頭水有效

依加廿幾歲d頭髮就薄左好多
重要有d位開始禿禿地
想問下有無巴打用過生髮洗頭水係有用？

霸王

打丁夜瞓飲凍嘢真係甩得好快

9成以上甩頭髮都係毛囊對二氫睪酮(DHT)過敏而造成脂溢性脫髮
好多頭油 最後慢慢毛囊被油脂堵塞 毛囊收縮 新長出來的頭髮會比以前幼細
慢慢萎縮 最後毛囊壞死 不再長出新的頭髮
女性都會有呢種睪酮素 但男性體內擁有多於女性10倍的睪酮素製造
而男性製造睪酮素就係由睪丸
所以認真 切咗睪丸真係唔會再有脫髮

其實 基本上可以同你講 冇得救

如果唔係切丸就只可以
植髮 手術用好多針頭刺入頭皮插入其他身體切出來的毛髮(亦可以係後尾枕的毛髮)
令移植的毛髮能夠繼續於頭毛囊生長
超貴而且好痛

可以選擇織髮
將假髮搵膠水痴落頭皮上面 令其穩固 唔似一般假髮易被識破同甩髮
疑似較為肯定的例子係 古巨基 鄭少秋

仲有可以食西藥抑制雄性荷爾蒙 或者可以減少脫髮
但一定會有副作用 例如降低性慾

另外可能有機會信下的咪中醫囉

至於信不信由你

洗頭水無可能生髮
最多減少脫髮

個人經驗 德國牌子防脫髮嘅效果幾好，同埋唔好用護髮素

用左半個月德國洗頭水，洗頭個陣真係明顯甩少左，由之前甩廿幾三十條變到甩十條左右。
睇下用埋依加個支之後睇下點先